一家人齊齊整整

都冇金同白pro
唔齊整鳥